qsort
железнодорожная сортировка
сортировка вычерпыванием и поразрядная
минимальное остовное дерево, алгоритм Прима
кратчайший путь, алгоритмы Беллмана-Форда, Дейкстры и Левита
Дейкстра оптимизируется сортировкой вычерпыванием, если мало ребёр с разной длиной